(有圖)慈雲山飛到去小西灣

慈雲山嘅朋友 請你地去港島認領番個牌

收到 一間去拎返

黎緊

痴撚線

有冇其他巴打絲發現呢啲奇蹟

遲咗

[山竹過後] 小西灣災後情況， 慈雲山路牌沖上藍灣半島